既然大家在家工作，點解30,000 隻人型曱甴唔跟隨

佢地家在武漢